收皮啦香港人淨係識靠外國勢力

日日俾支共話有外國勢力煽動，有無可能集資請真嘅外國傭兵打鳩軍政府？